# 入力チェックの実装

Gitのブランチ名には禁止事項がいくつかあります。
https://www.spinics.net/lists/git/msg133704.html

- /で区切られた部分文字列が.で始まってはいけない。
- 連続する2つのドット(..)を含んではいけない。
- 制御文字および"~", "^", ":", " "(空白), "\"を含んではいけない。
- "/"で終わってはならない
- ".lock"で終わってはならない


与えられたブランチ名に対して、これらの禁止事項をチェックし、違反している場合はfalseをそうでない場合はtrueを返す、BranchNameValidatorを実装しましょう。
